想搵對鞋Converse 1970

想問下有無人知道依對下邊度有得買?搵左好耐都無

Up